Coldplay - 'A Head Full of Dreams | Kaleidoscope' Era (15)

A Head Full of Dreams World Tour

時間/地點/購票方法:

參考Setlist:
(唔會有太大轉動)

圖Source: Coldplaying

咁香港呢

2017年新碟! 新EP - Kaleidoscope EP

Track List:
1. All I Can Think About Is You

Lyric Video:

2. Something Just Like This Tokyo Remix (with The Chainsmokers)

MV:

3. Miracles (Someone Special) feat. Big Sean

Lyric Video:

4. A L I E N S

Lyric Video:

5. Hypnotised

Lyric Video:

A Head Full of Dreams 時期單曲

Adventure of a Lifetime
MV:
Spotify:
iTunes:

Hymn For the Weekend
MV:
Spotify:
iTunes:
SeeB Remix YouTube:
SeeB Remix Spotify:
SeeB Remix iTunes:

Up&Up
MV:
Full ver. Spotify:
Full ver. iTunes:
Radio Edit Spotify:
Radio Edit iTunes:

A Head Full of Dreams
MV:
Full ver. Spotify:
Full ver. iTunes:

Everglow
Official MV:
第二版MV:
Spotify:
iTunes:
Single Edit Spotify:

其它

Birds
MV:
Spotify:
iTunes:

Track List:
1. A Head Full of Dreams
2. Birds
3. Hymn for the Weekend (feat. Beyonce)
4. Everglow
5. Adventure of a Lifetime
6. Fun (feat. Tove Lo)
7. Kaleidoscope
8. Army of One + X Marks the Spot (Hidden Track)
9. Amazing Day
10. Colour Spectrum
11. Up&Up

唔黎香港？

不經不覺已經開到15個post
仲記得第一個post嗰陣連ADFOD都未出
個Doc整理開post以來Coldplay發生過既大事
最尾仲整理左少少冷門歌曲推介

好耐update

上一個post

機會好細

2017年10月9日 新歌
Coldplay - Life is Beautiful

留明
睇下今晚得唔得閒貼哂我D珍藏出黎

新post留名

留名

要執執個櫃先 太多碟

痴線佬又來了

strawberry swing都有

冇哂人

up下相推post先

test

完

屌，痴線佬

我代表Chris Martin多謝呢位巴打

有冇巴打想收Coldplay The Singles 1999-2006黑膠boxset??

嘩

我想要WHAT IF CD版多D

雖然想要，但呢排換咗枝新結他，無錢

巴打夾band彈下coldplay黎聽下

Coldplay named as Europe's 3rd highest-paid celebrities following J. K. Rowling & Cristiano Ronaldo

新手嚟 有練過下yellow 不過唔係好記得點玩
利申電結jj

GS

正常

有生之年可唔可以再見到佢地黎香港...

要有大場地先有機會

透明碟版trouble

有可能口山

樓上post碟位巴把

MX 6週年

Pitchfork 眼中Coldplay 最佳之作

Paradise

隻大笨象

終於搵得番個post
巴打d collection 不得了
我都係儲齊CD咁大把

呢個tour cycle 都搵唔少
我都奉獻左2場

Tour 黎hk?

A Head Full of Dreams

今次開晒Stadium咁濟
香港無場俾佢地用

歡迎加入痴線佬行列

年都有人cos

好想睇呀

Single 要慢慢搵

間唔時都會係official ig見佢地post人地cos 隻象

我諗我嘅collection暫時都唔會增加

新post留名

改咗名

柯南？

我都好想睇

推推post先

識貨WOR絲打

鐘意得Coldplay 都識貨之一
不過同你d collection 冇得比啦

啱啱見到
絲打有愛就買

痴線 好齊
想要隻Prospekt's March

lm

你SEARCH下應該有單售

HI

呢隻我都有

隻something just like this 既promo single 都好正咁

冇記錯好似買mx送

下,我買個時冇WOR

我個陣係pre-order

當年仲未執既Hong kong records

仲有相

巴西開啦
就黎有tour 碟

好癲

但好正 好葡萄

又出TOUR EDITION?冇錢啦

一定買

我前日又買左兩隻,到左POST上黎
唔SEARCH都唔知有咁嘅版本出過

我淨係齊左大碟咋

我都係齊大碟only😩😩

我買個兩隻都係大碟黎

Coldplay Saopaulo有amazing day😍😍😍😍

我隻AHFOD Japan Edition 都到左 陣間去拎

正啦 今晚慢慢J啦

sweet sweet

靚仔靚女

1000 of you (including 64 Countries) all sing "Something Just Like This" by The Chainsmokers & Coldplay

唔係話想低調啲架咩

鳴呀唔係我錯覺呀可?

夜晚實開行turbo

今晚有好野益大家

又等我推推post
以下多圖
話說上星期又上ebay睇下有咩coldplay特別野買
點知俾我搵到兩隻大家都一定識嘅大碟但就應該香港冇見過/買到嘅version
跟手就課左金
X&Y 同ghost stories

睇相大家覺得冇咩特別
先講X&Y
依隻唔係平時買到嘅版本，正確d講依隻叫X&Y interview,我都係果日check番先知有出過
碟收錄左一段52分鐘coldplay各成員同主持對x&y依隻碟嘅由來，d track嘅commentary的談話內容,並無收錄任何歌曲，非常平實的談話

之後到毒撚gs
我買佢係因為依套隨碟附送嘅postcard
查番完來只有uk hmv發售過
內有八張postcard分別代表四隻碟收錄左嘅single，好靚所以買左，碟嘅內容就同普通版一樣

分享完畢，希望coldplay黎香港

巴打d collection 真係

加油你都得

我會選擇儲錢睇多幾場show

why not both

再咁買碟冇位擺

扔哂D發妝品

不要忘記我巴打真係

要似你咁儲 我其他碟都要扔先有位擺

你都儲開CD?

我都有儲
不過儲得最多都係Coldplay
巴打仲有無儲其他歌手？

我鐘意嘅歐美日歌手樂隊都有儲
但大碟多,無COLDPLAY咁癲儲埋SINGLE
當有D歌手大碟都未儲哂,冇錢
目前碟量接近300
鍾意有隻實體碟係手

依個櫃仔專for coldplay

我基本上聽開同鐘意既歌手/band都會買
但呢兩年都買少左

實體碟

冇位？我依家選擇向高發展

我鐘意排開曬咁

300

有冇睇最新封newsletter?

Tonight in Argentina, the band will play the 115th and final show of the record-breaking A Head Full Of Dreams Tour in the Estadio Unico De La Plata in Buenos Aires, the same venue where the tour began back in March 2016.

香港呢

UNIQLO個件

Arena tour呢

推下post先

有幸去左sg睇好感動

完啦完啦

睇左兩場 最遺憾係香港冇場

每日返工返到頹頹地嘅時候就睇佢地嗰日ig放出黎嘅live片，睇完好似叉左電咁，有排都無得睇喇

Our friends.
This is the end of A Head Full Of Dreams Tour, back where it all began, Buenos Aires.
Thankyou everybody all around the world, at home and abroad, for being the best part of our show.
For being the music and for keeping your and our heads full of dreams.
This was our first chapter.
From now on we’ll only be full of surprises.
We love you.
We’re grateful for all of you, with all of our hearts.
We exist for and because of you.
Goodnight, good afternoon, good morning wherever you are in the world.
God bless you all.
Be kind to each other.
We’re in this together.
We’re one big band.
Everything is possible, if you never give up.
And if you Believe in Love.

完啦

係。。。 南美tour正撚到

Oh, the light that you left me will everglow

推

GRAMMY提名

BEST POP VOCAL ALBUM - Kaleidoscope EP
BEST POP DUO/GROUP PERFORMANCE - Something Just Like This

樓主冷靜

有冇coldplay 既電話wallpaper share下？ 想換wallpaper

呢張岩唔岩

btw有冇人知tour隻碟幾時岀

晏啲俾貨你

唔該巴打 不過有啲花

等你

發覺有7成都係Guy啲J圖唔係幾好意思post

要打直定打橫架

含蓄少少依啲都唔錯

我想要打直
唔該巴打

Sorry...

....

多謝巴打
好多正野

我用緊呢張 自己影

靚相求share

你都好意思講出黎

第三張

最後張西裝先型

gay

唔share佢無著衫嗰張都算係咁啦我

多謝ching

收埋J咁自私既你

巴打企好前

SOR應該想講第4張 咀左落去就

係 係定b stage面前

腐味濃

等我都貼下先
Cr. @coldplayedits Twitter

好靚

不過上面太白

Joy Corporation - The Scientist (Official Lyric Video)
又幾好聽

Everything Sounds Like Coldplay Now

當年今日

好掛住場LIVE

到而家都仲唔係好相信自己已經睇左佢地live

下次都唔知係幾時

我都未睇過佢地既演唱會

全部都係coldplay

what if隻CD真係好難搵

黑膠黎

信和二手cd鋪見過

我唔係果度買
btw果度幾錢？

喺地鋪唔記得七百定八百，嗰間好撚貴，擺明劏嘅

Viva La Odyssey

絲打你呢張好靚可唔可以share

多謝你
GoT Fans

got fans +1

食餐飯就話人拍拖

Dakota Johnson 不得了

concert 碟幾時岀呀

等一年啦

洗唔洗咁耐
之前唔係話12月岀咩

又要聽Christmas night

平安夜大家點過?

大家聖誕快樂

HOHOHO

Avicii - Heaven Ft. Chris Martin (New Version)

英倫樂隊主音 聖誕節無處可歸 裸身橫遊荒嶺

你個標題

Uncle G的聖誕聚會

Life is Beautiful Studio Ver. when

UK Singles

Coming Soon
Coldplay - Life Is Beautiful

nvm原來soon左好耐

Reddit 見到

If you play Don't Panic at 11:59:35 PM on Dec 31, the first "We live in a beautiful world" will play exactly at midnight.

新年快樂!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Happy new year

Gwneth 訂婚了

with who?

個個去哂ID show

回來了

都係christ型d

依個COMMENTjm9

呢度先係我地屋企

Hahahahahahahaha

TFW you're being called JOHNNY but your name is JONNY

20歲了

咁就20年

Christ個仔女係咪iron man 老婆生？

係

慘

Saoirse Ronan so cute

9年前嘅今日

依然係我最愛之一

個公仔STOP MOTION好正

佢個MV都好得意

we live in a beautiful world!!!!!!!!!!!!!!!!!

U.S. Olympic skater @Adaripp skating to @coldplay’s ‘O’ at the Olympics tonight!

------

Coldplay - O (Hidden Track)

iTunes:
#22 United States

唔關coldplay事架

係The Hitchhiker's Guide to the Galaxy

of course 啲人一聽到coldplay第一件事就係上Twitter話自己好清高最憎就係coldplay啦

Worldwide trends

Adam Rippon
53.5K Tweets

Coldplay
9,644 Tweets

Chris Martin 同 Dakota Johnson (Chris現任女友) 出席 Ellen DeGeneres 60大壽生日Party
同場仲有前度女友Jennifer Lawrence 同 前妻Gwyneth Paltrow

Guy開左間汽車雜誌公司

新年快樂

AHFOD Tour 碟
Life is Beautiful Studio ver
when

等左好撚耐

唔好又等到佛誕啊

JL佢都溝過

佢係咪黎香港睇 Dua lipa

fans account 黎嫁巴打

好明顯有個HK喺後面啦

Ummm uh...

(yesterday)

Q: WHAT’S NEXT IN TERMS OF COLDPLAY ACTIVITY?

A: We’ll be taking a moment to catch our breath. We won’t be touring again until 2021 at the earliest. We need to take a break and come back with something really special.

3年 我等

一齊等

三年轉個頭就過啦

跟

等還等幾時出ahfod live cd

好想睇

Happy Birthday to Chris Martin bb

突然想聽coldplay live

The Evolution of Coldplay in 3 minutes

新.舊圖

Paradise 係我最愛既mv 沒有之一

Para para paradise

3年 好彩睇左2次

A ladder to the
A Ladder to the sun
A ladder to the
A ladder to the sun

次次睇都會想喊

Chris Martin recording ''Heaven'' with Avicii

距離第一次聽首歌已經3/4年
捨得出未

屌呀 birdy+the chainsmoker

應該同martin仔同ed sheeran合作首歌一樣

Coldplay - We All Fall In Love Sometimes (from The Songs Of Elton John & Bernie Taupin)

新.舊圖

Guess the Era?

Guy Berryman
Born: April 12, 1978

唔經唔覺，365日之前就係coldplay concert

我地黎回顧下

絲打自己影？

係呀 上年新加坡場

我都係同2個巴打同一個絲打SG場

我係3月31個場
你地好似係4月1？

2016年德國

仲記得上年有巴絲打睇完，第一時間都喺個post上面講有幾正

幾時黎hk

有生之年系列

我 SG兩場我都去晒, 印象最深都係31號個首 til kingdom come

Avicii RIP

呢加先知咁多歌有佢份

唔制啊

Heaven HQ Snippet

damn

屌你老味仲未有碟
睇完一年啦

A new wave of Guy pics

D車好型

依張影到佢好殘

Chris Martin Was Zach Braff's Wingman

全部都係尋日嘅

Tribute Avicii "Heaven ft. Chris martin" by Nicky Romero

Chris Martin 係咪仲食緊Jennifer Lawrence ?

轉左兩手啦
依家同緊Dakota Johnson

我想食CHRIS

J law>>> Dakota

Good on you for realising that the best Guy belongs to me

如果Coldplay肯去香港迪士尼開live就好, 個場唔算細, 都有2萬5人啦, 希望第日有機會

睇相五月天d visual 同backdrop 仲靚過係紅館
不過企位好似戇鳩鳩咁

我覺得coldplay同迪迪尼唔match
應該起返個paradise樂園 4個著住件大笨象cosplay

即場中暑俾你睇

未開場都暈低左

正有得幫chris人工呼吸

Coldplay新加坡都頂得順, 香港應該無咩事

尋日我去左睇五月天, 我鍾意新加坡個種企位多d, 而且Coldplay有分ABC stage, 無買VIP都有機會近距離見到隊band, 迪士尼就企一個位企死三個鐘

係唔match, 只不過我覺得個度係香港唯一一個有機會開到coldplay live既地方

咁stage 都係睇佢地本身個tour 係點set
場地做番配合 唔會做唔到既
而家好多band 都有AB stage
So far今年睇imagine dragons 同the script 都係

企位先正呀

Adam Levine & His Friends - The Scientist

如果有純Adam Levine version 應該會好正

Sean Penn, Chris Martin, and Bono party it up in Malibu at home of Jimmy Iovine and Liberty Ross

Legends

Cars/Guy porn

我唔鍾意 AHFoD 隻碟

仲未聽慣咩

返工聽舊碟揮手區

Yet the truth is... I missed them

In live 2012 we trust

如何能回到當時

Okay, we will switch it on, lets go!

唔係will switch it on咩

一係ok we will switch em on let's go 一係switch it on

buts let's agree to disagree

一定係OK Will switch 'em on let's go

Will wins

OK 有LIVE SUBTITLE贏晒 我錯,MARK低先

十年前今日
Coldplay blessed our asses with the timeless classic 'Viva La Vida'

10年啦

Heaven studio ver. leaked

但應該唔夠依個版本update

揾到link

Avicii - Heaven (feat. Chris Martin)

save it while you can

whew....

Jonny終於上水啦

Chris, Phil + Stargate

肥左

Alessia Cara Pranked Coldplay with a Giant Stuffed Teddy Bear

著成咁去接女...

!

咁又一年啦

MESSI咁多錢 幾時捐番D飯盒俾非洲兒童

唔貴喎 想買

Avicii’s co-producer Carl Falk shows he is still working on the track ‘Heaven’ featuring Coldplay’s Chris Martin.

仲未FINAL咩

依個好明顯未搞掂喎

Crazy Rich Asians Soundtrack - Yellow - Katherine Ho (Coldplay Cover)

16歲啦

HK TOUR?

係咪唔會有AHFOD live album

整緊呀
會好精采架

(個整作人話)

新人LM
聽緊A sky full of stars

諗多左

In your wildest dream

最快2021 tour
唔知有無機

我都等左12年，直至去年先睇左人生第一個Coldplay 演唱會 仲一個月內去左兩個城市到睇左兩場！所以一定會有機會！唔好氣餒

大家邊到買啲single 好難咁儲到幾隻

買左咩影黎睇下

AMAZON

巴打去左邊

唉被人裁好唔開心

聽緊咩歌

都冇FEEL

Light will guid you home and ignite you bones and I will try to fix you

Guide

台灣同泰國

休息散下心啦

十月開始三失生活

去個旅行開心下

送張珍藏俾你

我既number 1 album, 成隻碟由頭到尾都正

想做隻公仔

42nd Birthday

42

Those who are dead, are not dead
They’re just living in my head

Oooooooh that's right
Let's take a breath try to put it aside

G持下

本身同fd有諗住出年去 但太多未知數

lm 想下年去

近照

又後生返

完全唔似佢個年紀

E2張好老

"#Paradise" by @coldplay has reached 4 MILLION likes on YouTube. This is their third video to achieve this.

9M more to 1B
治癒嘅MV 抗衡下Monday Blue

1M to 1B

Hymn For The Weekend - 第二首10億views歌 (官方channel第一首)

When come hk

No....
They will come back

原來都拍左成年

去日本睇啦

撈亂左啲相

Happy Birthday Jonny boy

Nicky Romero Live @ Ultra Taiwan 2018 ( Avicii - Heaven ) 20180908

"hopefully soon will come out"
"it's with Coldplay"

我諗都要等下年

btw 好鍾意avicii d remix

快點

Paradise 1B views

Coldplay is now the band with the most billion views videos. (Something Just Like This / Hymn For The Weekend /Paradise)

up ＆ up 都1.6億！

條J好似好大

隔離post 瘋狂屌鳩Coldplay 做乜勁

邊度

Where

The killers live in hk

... Something Just Like This!
Something just like this!
Something just like this!

事但啦 啲band成日都俾人話轉pop
viva la vida開始就回晒塘嘛 聽慣晒
we love Coldplay

好鐘意聽Tokyo live version

一日到黑就回塘又成
隊隊band 都有轉形既時候 總之唔係出番頭2/3隻碟就要比人插變垃圾

在座各位都係垃圾

絲打琴日high 唔high?企左咩位？

右邊呀 好正

Gwyneth Paltrow and television writer/director Brad Falchuk are getting married this weekend.

Whyyyyyyyyyy

Whyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyy

真係成個中年老坑咁

According to The Mirror, accounts for the band’s Flock of Birds touring company reported a turnover of £63,667,007 and a profit of £38.4million for 2017.

That incredible turnover is said to be made up of £59.1 million in performances fees and promotional support and £4.5 million in merchandise and royalty income.

Coldplay would have earned £1,812.50 an hour if that amount was spread over 24 hours of each day in 2017.

Thousands stampede at Global Citizen concert in Central Park after a barrier collapse sparked mass panic, leaving Coldplay's Chris Martin to calm the agitated crowd

Panicked attendees thought a shooting had taken place, leaving Coldplay's Chris Martin to calm the crowd.

聽日出啦
預購有65折, $141左右
要買就快手啦

咩黎

...This book provides unparalleled access into the inner workings of the musicians’ world, including rehearsals, early club gigs, and candid backstage moments over their career including their 2017 global sensation tour, A Head Full of Dreams. Life in Technicolor: A Celebration of Coldplay delves deep into the band’s popularity, analyzing their career album by album and giving previously unknown insights into Coldplay’s creative process. With hundreds of behind-the-scenes photographs that have never been published before, Life in Technicolor: A Celebration of Coldplay is the perfect companion for any fan of the band’s fantastic music.

offical good定FANS自製?

not *official* official but

"Written by Debs Wild, the A&R executive who discovered Coldplay, and former music journalist Malcolm Croft, who have known and worked with the band intimately over twenty years"

"Debs Wild is a former A&R executive responsible for developing bands such as Badly Drawn Boy, Keane and Coldplay. Debs discovered, developed and championed Coldplay from their Day One, and now operates as one of Coldplay HQ’s trusted inner circle."

BUY!

TMZ: Chris Martin & Dakota Johnson Are Having a Baby

But, Rep Says Not Their Baby
Dakota's rep tells us she is NOT pregnant, and they were just throwing a birthday party. The rep did not say what the deal was with the pink and blue balloons.

Surfing in Malibu

Yes daddy

Dakota Johnson Addresses Pregnancy Rumors

Coldplay Live 2012
2012年11月13日上映

550萬張唱片銷量 全球五十四個國家將同步於11月13日晚上播放這個彌足珍貴的音樂盛會，香港會由百老匯院線獨家播放。只此一晚，絶無加場。

------------

唔知今次有無機會

19年前嘅琴日

唔係好明
即係dvd on theatre？

我上年都去左brussels聽
個感覺真係好震撼 到宜家都仲記得

Coldplay 20th anniv 記錄片

Dakota Johnson on Her Birthday Party & Piñata Obsession

Coldplay plans to premiere a video
in 9pm HKT

[url][/url]

Coldplay@coldplay

Next month, Coldplay will release a new film called A Head Full Of Dreams, charting their two decades together so far. The film will stream exclusively on #PrimeVideo from 16 November. It's also in cinemas worldwide on 14 November. Tickets at . A #AHFODfilm

香港有？

Live 2012 唔係上過啦咩

當時香港有播，希望今次有

當年張飛我仲有keep
希望今次都有

終於

組團！

官方PR:

- 11/14於全球超過2000間戲院先行上映, 只此一日

poster (超大圖)

組團!!!

未試過去戲院感受CONCERT
其實係點, 大家係坐定係企

BTW 好想知佢條playlist
台灣場次聽到Violet Hill live真係好震憾

希望香港有啦

Gogogo
坐既 但high起上黎企又可妨

Official Charts

We've revealed the UK's biggest studio albums of all time to celebrate #NationalAlbumDay - and @Coldplay feature more times than any other act

組團

LM
Cinema tour

Lm 睇戲團

格雷條女俾佢搞大左？

香港有場！

召集The One 巴絲

唔知會唔會得一個時段呢

GO AR

唔會得下畫掛

唔會掛 點會有一晚夜場

19號賣飛！驚買唔到
會有好多強國人搶

係唔係要port sick睇

直接係百老匯個網到買？

等出左時間表先

點會搶 又唔係live

又唔係假期

Coldplay - 'A Head Full of Dreams Live in HK (sort of) ' (16)

因為全中國只有香港上映，而且只有一日
你太睇少佢地啦

我上年去台灣睇演唱會，識到班大陸Coldplay迷
佢地已經組團 19號買飛 請定假黎香港睇啦

屌

14號係幾點架？

TBA

好想去 希望買到飛

19號幾點有得賣飛

屌睇戲都要同佢地爭

我想知明天點買？戲院戈個網站買 定係官網買？幾點開賣？好似咩資料都無
我唔想買唔到啊！得一場咋😭😭

On December 7, Coldplay will release Live In Buenos Aires / Live In São Paulo / A Head Full Of Dreams (Film). Also known as the Butterfly package, the release will be available on CD, DVD, vinyl and digital.

好精緻

Coldplay - Viva La Vida (Live In São Paulo)

點買飛？

睇唔明

不得了 pre order 先

有飛賣未

點禁出黎？

買2cd dvd

收返埋啦

playlist 無乜驚喜

又無講幾點有得買

究竟點買

我估英國時間朝早

仲有日版！

搶錢呀屌

其實有amazonprime video係咪可以果日即刻睇到

Streaming好似遲兩日
除非佢有啲怪雞版權限制 唔係應該睇到

開個prime 順便black Friday 掃貨

shut up and take my money
日版係咪都係官網pre order?

Amazon jp

blackfriday

BTW 又有新版

thx巴打

訂左日本版先 普通版等香港入貨都得

唔寄香港。。

集運啦

買得飛未

Ship wor

計埋運費好似用集運抵啲

星期一

我CHECK OUT
佢話

Sorry, this item can't be shipped to your selected address. Learn more. You may either change the shipping address or delete the item from your order.

冇問題喎
Shipping 550¥

你試下2376果隻

btw絲打搵連仔del post好d
@rickyjai 可唔可以tg傾 我真係唔得

呀屌
當睇唔到啦大家

其實係咪未買到飛呢

冇野了，岩先load唔到圖

有冇人知星期一幾點賣
有搶演唱會飛既心情

我都想知, 屌

Diu 今日開賣，到e+ 都仲唔講點買飛 CLS

個網以家仲係show緊coming soon

連幾點有場都未知

有得賣飛幫幫手 quote 我呢個留言
幫手通知聲

開賣啦
我買多左兩張

認真？ 邊條link？我入coldplay 官網ref 入去，都係page not found

超多人買

上broadway 戲院官網，快

要入戲院scroll到最低先見到
買左一張

有冇link

Thank you

有冇巴絲可以幫手買兩張呀 俾番錢你

好在我親愛既男朋友幫我買左個靚位咋， 我自己買果個位完全係邊皮到唔邊皮

已買兩張

定係門市會有得買？

門市有

依家仆出去

但最好快D 靚位都冇嘜淨 同埋大陸果班聽聞先剛剛知道開賣

唔該晒師兄, 買到一張,佢個網真係差左d, 我揀好位入晒信用卡佢先話個位無左, 搞到我要買個偏d既位, 不過有得睇都開心既

未買既建議等pp 開賣，the one d 位得返好前

買左未？

買左未

Btw 官方post講係 the one 同 pp先有賣 唔知其他地區門市得唔得

佢地個group 點講？

買左邊邊位

唔應該架喎 正常會reserve個位10分鍾

邊邊位

The one現況！ pp既 amc應該未開賣

樓主到時相認

我隔三個字check一次點知佢咁啱...
得返勁前或邊位
買左後少少嘅邊位

佢地大陸冇visa 冇 master 但網上購票偏偏就要visa同master only

即係 1 定 15?

想同我相認呀？

開番個老鬼私gp先
唔知見唔見得番去sg一齊睇巴絲打

我唔清楚左面係向影幕左邊定係個網揀位圖既左邊

SG 31,1 都有去齊 , 漫天紙碎好難忘

我要點join?
去舊登pm我？

巴打，請問可否add 我入group ?

Amc係咪未開
忙撚到仆街 唔記得左

未開賣

不如開Telegram group?

tg @rickyjai我開gp

明明返到公司個時都仲記得, 但做野就做到十點幾無左件事, 好彩得閒d個時一上連登就見到個post推左上黎先醒起

咁我等amc
The one d位 唔想食mon

SG 31

你要捕住，應該都係今日突然開賣

我頭先一入已經被人買左好幾排8連4連 都唔知係蝗定炒定真fans

開住黎f5

我都覺有古怪

樓主入唔入tg group

我都miss 左the one 開賣

入gp依邊

炒家真係仆街黎, SG個次炒家搞到幾多人想睇無得睇, 好彩最後開兩場

另一場買得

無辦法
炒演唱會飛真係自古以來都有

Pp啦

唔該哂巴打

係咪得一場？

Today marks seven years since the release of Mylo Xyloto! The album's cover artist, Paris, has made it a special birthday card…

又聽返viva la vida

毒步天下

睇人講依首歌詞意思
好正

講法國大革命路易十六

push到14號

有冇巴打知 日本新宿嗰場仲有冇飛賣
搵唔到Link

巴打喺東京？

嗰日會係東京

WTF it that outfit

Phil Harvey:

So many more surprises to come... the next few years are going to be a lot of fun

ON #AHFODfilm:

I'd say it's only 25% concert footage. Most of it is story-telling. The concert bits are very cool though because we filmed shows all around the world.

Coldplay - Fix You (Live In São Paulo)

唔知2019會唔會喺英國開呢

還我香港場

佢地放完假啦？

未

(as in this moment)

no tour til 2021 tho

屌唔撚記得買飛

到時香港依然冇場俾佢地開（最少都4-5萬人）
除非佢地願意降低要求搞返細場

難d
你有冇見過譚詠麟喺麥花臣開show

見到有d page有得抽戲飛有d唔開心
自己就要伏住幾時開售 又要驚賣哂
但係原來留起左d飛俾人抽

雖然我買到

原價放兩張AMC Pacific Place 7半場次飛

今晚就睇

TWO end credits scenes in the #AHFODfilm! Stay until the very end!

+1

一陣9點50 the one

Me 950 太古廣場
Btw,香港係咪得三個場有上眏？

望佢去台灣新加坡果啲開多場好過啦

個post-credits scene好長

都幾感動

冇諗過佢播足先開燈

提左你地架啦

Mat 鬼馬啦
自己嗰part最後先播

Reposting one of my underrated faves.

Coldplay - Rainy Day

期待新碟

Deluxe ver., Day fucking ONE

當年第一個post就係傳緊AHFOD嗰時開

課金準備

New era

有冇人睇緊果陣好想嗌
我周圍d人好冷靜

我有份咪嘴

有un下

坐我隔離嗰個un得好誇張

睇果場多鬼佬
有d位佢地識笑
我就冇咩反應
Btw,怪唔得佢地唔太唱x&y個d歌
原來佢地覺得隻碟做得唔好

hi 睇完 走緊
最尾係咪爆場？

係 爆哂
53分先入場趕得切
但係易拉架完場前已經收左 無得影返張相

入去同Mat講聲多謝! !

好多人睇完字幕笑左先

見到D人喺播 the scientist acoustic solo 果陣影相

Coldplay’s manager, Dave Holmes, hints at a new Coldplay album and tour to follow ‘Sometime over the next year” in a new interview with @Variety

🔗

今次輪到佢忍唔到口

“This year, they decided to take off. They haven’t been doing anything as far as I know, but they do have plans for next year however I’ve not been party to them.”

Asked if he knew anything about where the band plan to take their sound on their upcoming eighth album, Whitecross replied: “I’ve heard a few things and filmed a few bits of them talking about it, but I don’t think I’m allowed to share anything. It’s interesting.

Coldplay's cinema release for their 'A Head Full of Dreams' documentary film was attended by 300,000 fans around the world & grossed $3.5million on Nov 14th

個POST原來已經成年前

香港嗰amazon冇得睇返套戲

正常都無

男友視角

Rita Ora - Keep Talking feat. Julia Michael (& Chris Martin)

Rita Ora <Phoenix> Out this Friday.

香港amazon prime有得睇了

Coldplay
‏
Wishing a very happy Thanksgiving to all of you in America.
Love, Chris, Jonny, Guy, Will and Phil

上Prime Video申請7日試用有得睇,有埋中文字幕

中文字幕

...

Interview with Director Mat Whitecross

巴打仲推緊

佢地上返水嘛

Chris Martin & StarGate(producer of AHFOD) credited as producer

When you’re still waiting for the snow to fall
Doesn’t really feel like Christmas at all

time of the year

唔明
如果係coldplay應該唔係new signing
（定係有約續 ）
我諗最多都係album名啫

原班人馬 新band
可能想行試唔同風格
你當佢地人格分裂咁啦

Parlophone 宣佈簽下新band Los Unidades...

#Y02LPAC81ODL

Y 0 2 L P A C 8 1 O D L
C O L D P L A Y 2 0 1 8

Official announcement coming tonight (hkt 1am?)

我覺得係連歌名都玩野突登串錯哂

係都幾有趣
有人話個名係西班牙文 the unit
如果佢哋唱西話

有人話個名係西班牙文 the unit
如果佢哋唱西話

Clocks (Spanish)

“Also an anagram for Coldplay 12.08? The day after the live release ” OMG

Mylo Xyloto artist Paris may have knowingly/unknowingly dropped a hint around #CarKids on his Facebook page this morning...

Oh 支持出隻unreleased B-sides

Coldplay’s new project

Los Unidades & Pharrell Williams - E-Lo (feat. Jozzy)

Los Unidades (aka Coldplay) feature on #GlobalCitizen – EP1 released on Friday.

Tracks with Los Unidades:

E-Lo
- w/ Pharrell & Jozzy

Timbuktu
- w/ Stormzy & Jess Kent

Voodoo
- w/ Tiwa Savage, Wizkid, Danny Ocean & David Guetta

🎵 Stream E-Lo

好快會有多2首歌

xx

xoxo

「Global Citizen EP 1」2018年11月30日發行

Tracklist:
1. Rise Up (feat. Nelson Mandela) – Stargate
2. E-Lo (feat. Jozzy) – Los Unidades & Pharrell Williams
3. Timbuktu (feat. Stormzy & Jess Kent) – Cassper Nyovest & Los Unidades
4. Voodoo (feat. Tiwa Savage, Wizkid, Danny Ocean & David Guetta) – Stargate & Los Unidades

Dave Holmes, Coldplay’s Manager:
"It was a real honour to help further the Global Citizen movement by putting together this release alongside Chris and Parlophone. We've ended up with so many incredible performers, and we're all extremely proud of the finished EP. May it be the first of many."

Pre Order:

E-Lo

YouTube:

Spotify:

iTunes:

做咩冇啦啦屎忽痕改名

無改
Coldplay仲起度

youtube個top comment係
to say that i'm confused is super understatement lol

我都係

「 Coldplay點解改名」 is the new 「依隻係咪最後一隻碟」

Stargate & Los Unidades - Voodoo (feat. Tiwa Savage, Wizkid, Danny Ocean & David Guetta)

Cassper Nyovest & Los Unidades - Timbuktu (feat. Stormzy & Jess Kent)

Stargate - Rise Up (feat. Nelson Mandela)

一陣有LVIE

Chris Matin唱完？

依個post都見到你

Coldplay

Happy 3rd birthday to A Head Full Of Dreams, which was released on this day in 2015! You can leave your memory about the album on its page on the new Coldplay Timeline, at . A #AHFOD

Timbuktu 同 Voodoo幾正
Voodoo開頭有少少似fun

仲有兩日

Spotify已經有得聽

已經download緊

Cd earehouse如果見到有講聲

已download

訂左黑膠已到貨 星期一去拎

邊間嚟 經過個間冇

太子

黑膠
無錢唔敢玩

Dvd版既野黑膠都有 只係貴二百左右
唔爭左少少

成日咁諗變到而家只買膠

#AHFODfilm special feature

想問套戲邊度有得download 中文字幕？

沙田都有

張新碟好正

訂定是常識吧

live 碟無出blu ray???
得dvd, 唔係掛

david bowie 果隻翻炒就話整唔到bluray姐

no bluray

好正 如果我仲係英國會瘋狂搵黎影

fix you 喺英國既影響力好大

好似肥左

Side note: 佢地四個尋日返左studio

想問有冇分英國版同國際版？
定全部同一版

有日本版

阿根廷live有日本版，另外出左隻日本限定嘅live in Tokyo

MERRY CHRISTMAS

merry christmas

聽番首Christmas light 應下節先

Hug hug

早幾日開始loop緊

我想要CHRIS HUG HUG

係咪話解散？？

追幾頁post would ya

邊到buy架ching

新一年希望COLDPLAY黎香港

Fingers crossed

Gwyneth Paltrow

We just took our honeymoon in the Maldives. We had a big family honeymoon over Christmas. My new husband, his children, my children, my ex-husband, our best family friends. A very modern honeymoon.

Happy New Year

orgy 咁

Life in Technicolor ii was released 10 years ago today.

巴打好有心 仲推緊

新年快樂!

pizza

42歲生日快樂

突發

Guy post自己上IG

Chris Martin & Kacey Musgraves perform Rainbow 🌈 at the #iHeartAwards2019

咩表演黎？

iHeartRadio awards
幫Kacey伴奏

Avicii - The Story Behind The Album “Tim”

Album "Tim" June 6
1st Single "SOS" April 10

The Chris Martin collaboration “Heaven” is also set to feature.

近況更新

Will 帶班學生參觀Studio

Guy繼續玩車

Chris俾人影到去放狗

Jonny where you at?

GUY個張好型

Hbd guy

My husband

43minutes of Guy porn

Swimwear Calendar

Izzy Bizu - Someone That Loves You ‘19 (feat. Chris Martin)

新髮型

Avicii - The Story Behind "Tough Love" ft. Agnes, Vargas & Lagola

Chris Martin mentioned in the video

Avicii - Heaven (Lyric Video)

Avicii - Heaven (Audio)

The Story Behind Heaven.

Avicii - Heaven (Tribute Video)

[當年今日]

Coldplay at a press conference for the Twisted Logic Tour in Hong Kong - July 13, 2006

唉

原來已經咁耐

幾時黎香港

真

對上一次係咪已經2006?

係個時小六

Happy Birthday to Will.

Mylo Xyloto 真係好啱依期聽

Us against the world

推POST

近排有D感情野聽緊
And the hardest part
Was letting go, not taking part
Was the hardest part
And the strangest thing
Was waiting for that bell to ring
It was the strangest start
I could feel it go down
Bittersweet I could taste in my mouth
Silver lining the cloud
Oh and I
I wish that I could work it out

傳: 11月新實驗性質專輯，明年新Pop Album

a la Ghost Stories / A Head Full of Dreams

BBC Radio 1 DJ:

就快可以開新post

開